追思會)HTC當年稱霸北美，今日終於離世，好感概

有請各位上台分享下對htc手機既印象，同相處既小故事
大家一齊懷緬一下佢短暫而輝煌既歲月？

用過htc magic

係咁卒佢肚果粒野

早年用beat speaker打機真係幾出位
電又夠用

sensation
flyer
兩部係當時嚟講都唔係最top
不過果時用得好順手
最鍾意佢嘅sense

m9 好很廢 好彩我$29xx買

好鍾意hero個外型

M8仲在生
用到呢家都仲好順 係唔夠STORAGE用

諗諗下其實都係倒水同相機focus做得好差
用左兩年仲咁順 一手dum爛部機又試過 都無發我脾氣 都叫左好野架啦

當年M7訂左成個月先有機
靚仔同好用到以為自己會一直幫襯HTC

第一部電能電話
HTC Sensation

因為太慢同rom唔夠先退役

btw 點解htc d spec咁廢都仲敢賣咁貴

m7 我用左四年，上年先轉M10

U11唔貴啦, 不過終於頂唔順姐

離乜撚野世

same here 但都係訂左iPhone8
前後用左三部htc機
真係越來越失望

M7 best phone
之後轉左牛油飛 好唔掂

第一部智能電話 六七年前
Incredible

hd2
第一部智能手機，之後由windows mobile改做abdroid，十分滿意

抵撚死，用過HTC Diamond 永遠blacklist HTC

好感動

我部HD2仲健在

m8，好撚重，有時部機好鬼熱唔知係咪淨係我部機問題

btw htc唔係賣晒成個電話部門走，所以其實係未死透嘅

One S > One X+
好掛住部One S

用過hero m9 印象麻麻

第一部 亦係唯一一部HTC...
[jpg]

+1

HTC 有啲design 真係好正
HTC One

用過Hero, Desire, Nexus One(都算係HTC), 而家用緊U 11

我覺得Sense其實累左HTC，用一排就慢
尤其係早期根本無預過D app發展得咁快用咁多效能，好多人早期初試An機就係用HTC，覺得中L晒伏。

HTC10 用家，用過Desire HD 同J Butterfly 2

M7肯定係最好android 機 可惜無以為繼

desire eye display機尚健在，跌極都未死

仲用緊e8 用左成3年
係粒電虧d

e8 +1

Desire 世界第一

鬼叫最輝煌嗰陣係咁出硬件落後機咩
人地1gb ram佢512
4gb8gb rom都攞出黎一定唔夠用
仲有最吸引ga one s換芯
自己攞黎衰

Q

其實我唔明點解不停改旗艦機嘅名
desire>sensation>one x>new one>m8>m9>HTC 10>u11

desire明明係最好賣嘅旗艦系列，但就俾htc貶到變中低階機
如果好似*** Galaxy S系列咁set旗艦系列，其實對用戶嚟講係有個歸屬感，即係追開galaxy s 就會繼續追galaxy s

HD2

m8跌落地好多次都冇爆mon，裸跑輕鬆冇壓力

Htc tattoo

有部係到 不過粒電 有冇得換

極度欣賞m8,當年買唔起

邊度離世?

第一代 butterfly，m7
呢兩部真係好吸引

當年由m7, eye, m8, m9 到10，到最後u11因為無咗3.5就真係help唔到落去

Diamond 2 最靚仔，但win 6.0

上個禮拜先買u11
但係又幾好用既

當年部hero, 好正。仲有粒“的”當cursor用

識貨